[狗鐵兼職]pr assistant一問

有冇巴絲翻緊//翻過呢個位？
小弟上星期做完written test 下星期2nd in
考過既可唔可以分享下會問咩？
同埋份工好冇做？

推

咩係pr assistant
定你講緊
CuCa

咁似絲打工

Public relation assistant

咩係cuca

我做written test果日巴絲一半半
我係巴